我屌你老母香蕉

王國紀元執柒左佢啦屌 乜撚野marketing
叫條撚屌尼rap 見到佢會想玩？
差d想掉爛部機
我屌你老母

尼你老母 我就真係屌你老母啦
字都唔撚識打

啱呀 你最撚識打字啦
唔通你就係香蕉

仲有呀大師 我應該用邊個尼呢？教下我呀

字都唔識打仲好意思聲大夾惡
縮返入老母閪啦

所以咪叫你教我囉柒頭
睇唔明中文？柒下柒下 小學畢業未

樓主同香蕉一樣梗係要衝出黎柒

留名待笑

應該用邊個尼呀 你咁型 教下我呀

呢到啲連登仔好冇人性 淨係識屌人騎劫人地啲post
用 黎 會好啲

收到收到
都唔撚係討論嘅 一入黎就屌 仲要九唔搭八

尼你老母

返去5p啦

尼泊爾的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人

你睇下你班傻狗 人唔笑 狗都吠